[行動POST] 完美通報系統: 哨子吊墜, 緊急情況就吹, 全民請準備!

無論你係街坊定做哨兵
又或者係前線
又或者係後排

都要有一個哨子吊墜, 帶條頸鏈出街唔撚得?

示意圖

原因十分之清晰簡單

有狗黎就一定要吹
你諗住自己把聲夠大聲叫, 一嗌大家就知咩事?
你諗住見到狗, 報料上D GROUP到, 大家一定睇得切?
你諗住聽到有人話, 有狗! 你就知班狗係咩方位跑緊黎?

我答你
1. 吹哨子好大聲, 遠嘅都會聽到
2. 哨子可以有節奏, 節奏可以表達到危急程度
3. 吹哨子可以分方位, 知道邊個方向有狗

我知有人不嬲都帶緊, 但普及程度唔高
同埋最重要嘅一樣野係
班狗宜家係會中段突入, 唔再係之前係前面推進
所以所有和理非都要幫手, 帶個哨子
見到有危急情況就要吹響佢

有用POST, 永遠都唔會有人推
又或者推到咁上下過咗一晚
大家都當無睇過咁

今晚就要推到俾大家都睇到!!!!
所有人, 同我帶哨子出街, 邊個唔帶邊個就係鬼

另外, 申請人身保護令係一個解決濫捕市民嘅完美方案, 係差班民主派唔做野
個POST已經有哂TEMPLATE, 係差洗民主派版, 迫佢地做野,
千幾個LIKE都無人幫手去洗版
自己入去睇, 有哂案例同方法, 要叫DEAD BODY楊岳橋起身做野, 唔好再扮死

邊買

我知大家都睇緊美國總統全國講話
我都係
但大家一邊睇一邊推啦好嗎

我呢個POST一定上硬熱門
因為我知呢個方面一定有用
一直都有做緊, 係差在個普及性

宜家班狗嘅進攻角度已經唔同哂
係要靠全民做哨架啦

靠把聲? 靠個GROUP?
不如用個哨子即時通報仲好

幫手推

要睇下你追求D咩野
有人要型要潮流
你咪揀D型棍D

想要老土D, 又或者想COSPLAY教練, 你去買中學體育老師個D哨都得

邊度買呀
咩鋪頭會有

進擊の巨人
入面有信號煙通訊教學

要型,要潮咪買呢D款

鍾意COSPLAY, 扮球證嘅咪呢款

好早已經有人講過，但問題係一有人鳩吹就會引起混亂，同埋就算吹左都唔知咩事

球證個類, 24蚊有一個

要款個D, 旺中行一轉大把

文具鋪可能有

如果有臥底亂鳩咁吹或黑警響集會時四圍吹咁點？

完美？求其搵條友鳩吹玩鳩你都得啦

亂?
亂得過, 一堆勁高音嘅女聲係到嗌, 走呀! 咁樣?

一黎唔知方位
二黎其實遠D聽, 係聽唔到佢講咩

正如你嗌一二一二
你會有個BEAT

另外一個超大問題要解決
就係好似上星期咁, 成班狗突入HSBC個邊
遠處有人想報有狗, 成班叫緊口號根本聽唔到
只有雞聲先搞得掂

暫時我諗到呢個方法係OK, 唔知你仲有冇一個更好諗法
幫手諗下

要嘅係極速, 又可以通報得遠嘅方法

你行行下見到隔離條友鳩吹, 你唔會問佢咩事
反而係扮睇唔到, 之後繼續行?

反問返你
遊行期間, 突然有個人係一個街口到亂叫
走呀! 走呀! 之後跑走
咁呢個問題你點解決?

班狗搵條友鳩跑鳩叫玩鳩你都得啦?

你未出過黎架？不嬲都有班撚樣鳩嗌架啦

醒粒俾你
宜家就係班狗係中間突入
無通報機制, 令到中間有手足俾人拉
我就唔知你點解決啦

宜家個情況就係有狗突入, 一班人就跑走大叫
但本身就叫緊口號, 乜都聽唔到以為有人大叫口號

欠缺嘅係一個提供急報嘅方式

缺點係無急報嘅方式 + 宜家急報個方式係鳩叫, D人唔會知發生咩事
宜家要改進
你就講宜家個情況出黎
就係有呢個鳩叫情況, 先要用哨子通報

睇全國講話都睇下行動POST呀

三短三長三短
S.O.S摩斯密碼

現場聽過一定知我講乜野
急緊後退嘅話
哨子聲完全令你知道背後面個情況係點

遠到近
慢到快

準備好啦

支持

推推

根本啲驚弓之鳥係唔係都話有狗

銀雞，
吹完啲狗會聽你講嘢。